GOAT定StockX買鞋好？

兩間都未買過...
邊間會穩陣啲又或者送貨快啲
有冇人用過

Stock X

stockx比人屌賣假鞋

屌你老母垃圾goat浪費買家時間就多 成堆賣家唔撚ship

哇 竟然

係得連登姐係唔洗買

試過喺goat買再用代運運番嚟 無咩問題

stockx爆過幾單大嘅假當真賣
記得百萬follow定唔知十萬follower嘅YouTuber都搞左成年先搞到
唔出名買左假就祝你好運

試過用goat等撚左半個月賣家先ship不過之後運黎香港都好快

stockx等左一日賣家就ship左

咁睇goat可能出貨慢 但冇乜假貨？

咁睇落goat穩陣啲？

喺goat買過兩對 一個星期都唔洗就送到

慢乜撚 係唔撚出呀

試過好多次？咁最尾點解決

佢係比3 business day賣家出貨->唔出就2日內搵一樣價既第個賣家->冇就full refund
但屌你老母咁樣hold一hold好價d既都比人掃曬啦

都真...唔該晒